#######################################
# Syntax Coloring Map MoBaTools
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################
MobaTools	KEYWORD1

MoToButtons	KEYWORD1
MoToServo	KEYWORD1
MoToTimer	KEYWORD1    
MoToTimebase	KEYWORD1    
MoToSoftLed	KEYWORD1   
MoToStepper	KEYWORD1
MoToSyncStepper	KEYWORD1
MoToPwm	KEYWORD1
 
#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

#Methods for Class MoToServo
attach	KEYWORD2
detach	KEYWORD2
write	KEYWORD2
read	KEYWORD2
readMicroseconds	KEYWORD2
read	KEYWORD2
setSpeed	KEYWORD2
setSpeedTime	KEYWORD2
moving	KEYWORD2
stepsToDo	KEYWORD2
setMinimumPulse	KEYWORD2
setMaximumPulse	KEYWORD2

#Methods for Class MoToTimer
setTime	KEYWORD2
getTime	KEYWORD2
getRuntime	KEYWORD2
getElapsed	KEYWORD2
getRemain	KEYWORD2
restart	KEYWORD2
getElapsed	KEYWORD2
expired	KEYWORD2
running	KEYWORD2
stop	KEYWORD2

#Methods for Class MoToTimebase
setBasetime	KEYWORD2
tick	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
start	KEYWORD2
running	KEYWORD2
inactive	KEYWORD2

#Methods for Class MoToSoftLed 
attach	KEYWORD2
riseTime	KEYWORD2
on	KEYWORD2
off	KEYWORD2
toggle	KEYWORD2
write	KEYWORD2

#Methods for Class MoToPwm 
attach	KEYWORD2
detach	KEYWORD2
analogWrite	KEYWORD2
setFreq	KEYWORD2
tone	KEYWORD2
setPwm	KEYWORD2
stop	KEYWORD2

#Methods for Class MoToStepper
attach	KEYWORD2
attachEnable	KEYWORD2
detach	KEYWORD2
autoEnable	KEYWORD2
write	KEYWORD2
writeSteps	KEYWORD2
setZero	KEYWORD2
setSpeed	KEYWORD2
setSpeedSteps	KEYWORD2
setRampLen	KEYWORD2
doSteps	KEYWORD2
rotate	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
moving	KEYWORD2
read	KEYWORD2
readSteps	KEYWORD2
getSpeedSteps	KEYWORD2
attached	KEYWORD2
# AccelStepper compatible
moveTo	KEYWORD2
move	KEYWORD2
setMaxSpeed	KEYWORD2
distanceToGo	KEYWORD2
currentPosition	KEYWORD2

#Methods for Class MoToSyncStepper
addStepper	KEYWORD2
setMaxSpeedSteps	KEYWORD2
moveTo	KEYWORD2
setTargets	KEYWORD2
startSyncMove	KEYWORD2
moving	KEYWORD2

#Methods for Class MoToButtons
processButtons	KEYWORD2
state	KEYWORD2
allStates	KEYWORD2
changed	KEYWORD2
forceChanged	KEYWORD2
resetChanged	KEYWORD2

shortPress	KEYWORD2
longPress	KEYWORD2
pressed	KEYWORD2
released	KEYWORD2
clicked	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################
MAX_STEPPER	LITERAL1
SPI_1	LITERAL1
SPI_2	LITERAL1
SPI_3	LITERAL1
SPI_4	LITERAL1
HALFSTEP	LITERAL1
FULLSTEP	LITERAL1
A4988	LITERAL1
STEPDIR	LITERAL1
MAX_SERVOS	LITERAL1
AUTOOFF	LITERAL1
MINPULSEWIDTH	LITERAL1
MAXPULSEWIDTH	LITERAL1
HIGHRES	LITERAL1
SPEEDV08	LITERAL1
MAX_LEDS	LITERAL1
LINEAR	LITERAL1
BULB	LITERAL1
ON	LITERAL1
OFF	LITERAL1

button_t	LITERAL1
MAX8BUTTONS	LITERAL1
MAX16BUTTONS	LITERAL1
MAX32BUTTONS	LITERAL1
CLICK_NO_SHORT	LITERAL1
NOCLICK	LITERAL1
SINGLECLICK	LITERAL1
DOUBLECLICK	LITERAL1



